{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103238",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "비스토핑(Bistopping)"
    },
    "text": "\"ビストッピング(Bistopping)\\n\nソウル瑞草区蚕院洞29-10\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~22:00、年中無休、15席、甘くておいしいアイスクリームがいっぱいの蚕院洞アイスクリーム「ビストッピング(Bistopping)」を紹介する。 可愛らしく温かい雰囲気のインテリアで、甘い感じがする空間「ビストッピング(Bistopping)」。基本ベースのクリーミーなソフトクリームにトッピングを加えて食べることができる構造で、ウィットのあるアイスクリームの名前に気分が良くなるところである。 それぞれの好みに合わせてトッピングが選べるので、さらに良いだろう。 蚕院洞でおいしくユニークなアイスクリームを味わいたいなら、「ビーストッピング(Bistopping)」に行ってみよう",
    "QA": [
        {
            "question": "ビストッピング(Bistopping)はどんな場所ですか？",
            "answer": "ビストッピング(Bistopping)はソウル瑞草区蚕院洞にあるカフェ/居酒屋で、甘くておいしいアイスクリームが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ビストッピング(Bistopping)の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビストッピング(Bistopping)は10時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビストッピング(Bistopping)は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ビストッピング(Bistopping)は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビストッピング(Bistopping)の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ビストッピング(Bistopping)には15席あります。"
        },
        {
            "question": "ビストッピング(Bistopping)のアイスクリームはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ビストッピング(Bistopping)のアイスクリームは基本ベースのクリーミーなソフトクリームにトッピングを加えて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ビストッピング(Bistopping)のトッピングはどれくらいの種類がありますか？",
            "answer": "ビストッピング(Bistopping)ではお好みに合わせてトッピングが選べるので、多くの種類があります。"
        },
        {
            "question": "ビストッピング(Bistopping)の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "ビストッピング(Bistopping)は可愛らしく温かい雰囲気のインテリアで、甘い感じがする空間です。"
        },
        {
            "question": "ビストッピング(Bistopping)に行くときにおすすめのアイスクリームの味はありますか？",
            "answer": "ビストッピング(Bistopping)ではさまざまな味のアイスクリームが楽しめますが、甘くておいしいアイスクリームがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ビストッピング(Bistopping)へ行くための最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "ビストッピング(Bistopping)へ行くための最寄りの駅は蚕室駅です。"
        },
        {
            "question": "ビストッピング(Bistopping)はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ビストッピング(Bistopping)は蚕室駅から徒歩で約5分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 614
    }
}